有冇人望左邊鏡既距離感好差

望左邊鏡cut線既距離感好差
應該點訓練
成日cut線望左鏡都好難判斷

揸多啲

見人地cut 線cut到左穿右插咁真係好勁

我考完van，第一次上私家車就會，個距離感完全唔同，楂左一缸油熟左又無事，但耐無楂車又會咁

人地架車喺塊鏡越高咪越遠
中鏡又可以望下

你肯定佢地有睇清楚

淘寶 淘個藍鏡換左佢

係咪較塊鏡角度唔岩呀
最基本都分到人地係唔係你車尾以後呱

因為香港cut線無人會睇鏡

另頭

等後車過先CUT
或者望完隔兩秒再望架車有冇近左黎判斷

渣得快過所有車就唔洗睇鏡啦

應該唔好揸車

不如樓豬豬坐喺司機位影下你塊左鏡咩角度

呢啲隨時累死人

揸多啲就會慣

無錯，有啲人左穿右插好撚勁咁，好似的士佬咁，但好多時佢地咁cut線無出事，係要靠其他車克制落brake先無炒埋落去

我成日覺得揸車最緊要安全，睇熟側鏡練cut線係好重要，但都係為左安全轉線，唔係為求快就左穿右插

成日一打燈就好多司機都即比油
唔知係咪我掛住左p牌

總會有好多仆街篤油撚

不過你自己都要諗下，係咪自己cut得太慢，或者預隔黎車個距離唔啱
見過有啲打燈打成世都無動作cut,都唔知佢想點

打咗燈先
睇吓佢有冇反應
佢一係就加速過你
一係就減速讓你
一係就唔郁
到時你過之前加多下shoulder check
搞掂

中鏡加左鏡 再令頭望應該okay

有時唔係篤油 而係有D人 打左燈成5 6秒都唔郁
我唔踩油過佢 一陣佢ON99 沖出黎 我真係多得佢唔小

打左燈成5-6秒後面架車都保持距離
咁我一轉佢篤油咪仆街
緊係唔轉住

我覺得ok
但望左鏡個感覺有少少失重 好唔慣

見到人地車頭燈，打燈，踩油，cut

遇著啲仆街篤油你就報定燕梳都得